上帝可唔可以創造一樣PR公司打手唔會屌既抗爭方法?

上街: 屌晒你地老母你食人血饅頭呃班細路仔上街比人拉, 畫面好好睇, 我以後唔撚出
聯署: 聯署有用美國一早制裁左班官, 屌晒你地老母, 你地咁撚天真班手足真係唔值得為你地犧牲
黃色經濟圈: 食飯食到可以抗共, 你班仆街食人血饅頭, 你地對唔對得住班手足, 我屌晒你地老母
twitter/反TVB: 係屋企歎冷氣玩下電腦就抗爭左, 難為班手足係出面打生打死, 屌晒你地老母, 你地成班仆街

我諗唔到, 點算

上帝
以前仲信有

仲有殮葬基金，同埋連儂牆文宣都被屌

癡撚線
真係無一樣嘢佢地滿意
班網軍其實係咪臭西港女

推